雙12 淘寶砌機 求高手指教

窮鬼學生
見1212網購會平
想砌部嚟閑時打下機 點睇

推

俾得起5000, 正正經經起香港鋪砌好過啦

之前newegg個價吸引好多

上個禮拜newegg平撚到癡線仲要免費送到門口你唔撚理
窮唔係罪，弱智先係啊

根本睇完NEWEGG你唔會再想去淘

即係咁
有D平PARTS淘下又冇所謂嘅
成架真係NEWEGG仲抵
除非你要平到用不知名"中囯質做"咁另計啦

個個名都有食雞 喺咪就咁search食雞

淘寶買電腦野真係勇士

唔好意思囉 真係唔知 咁依家買仲黎得切嘛

記得買人壽

如果唔係喺啲大陸官方店買，例如天貓嗰堆，可以預咗係二手/喺網吧拆落嚟重新pack過賣畀你

俾得起5000, 正正經經起newegg鋪砌好過啦

on9

淘寶砌機

ON9仔, NEWEGG大把野冇得賣, 亦唔見得樣樣係全球最平
大節淘寶京東有時都會包郵
京東國內物流基本上做到全國次日達

平左響邊忽？

樓主係味毒到唔敢入黃金砌機

條ram 係16g
cpu個價包埋msi b450m底板

下年先啦 過哂啦

AMD 2200G
$554.99
ASRock Fatal1ty AB350 Gaming-ITX/ac
$555.99
G.SKILL Aegis 8GB
$336.99

上次新蛋

我對RAM都係差唔多價，不過係DDR3000
CPU 係咩？ 上次 1700x 千三蚊有找喎

砌AMD
用Ram 2400...
另外，你預左會買到2手野先

錯過了

3200 16g
r5 2600

3200黎

ram係 3200 16gb 一條

識買一定淘2手， 或洋垃圾

等下年bf 啦傻閪

好用?

正正經經買部二手仲好

出面推左成十個post都錯過到

用緊，但真係有風險。。。慢慢搵下啦 有興趣的話

唔見有講
單條16GB?

係呀

T記價錢
機箱隨便你
二手搵張1060 6Gb $1000多d

張圖太細 貼唔到比你地睇

AMD 行 single channel ？套餐預設係咁？？

直接用你呢個list就得? 唔該晒

CPU套餐3係咩

RAM 2400

唔係 ram係我另外搵到 3200得單條16g
另外有2400-3000 8gb

ram 3200 單條 16g黎
我上面send左張套餐三圖

建議你睇多次 MSI底板Ram支援
我未睇支援表

淘寶只適合買洋垃圾同少見配件

砌機都係正正經經係香港/上外國買
起碼有乜事都有保養

上淘寶砌機唔做烈士不如係返香港砌

CPU : 8GEN I7 ES QN8H 6C 12T
RAM : KLEVV NEO DDR3 8GB 1866 RAM *2
MAINBORAD : 華南山寨H110
SSD: FASPEED NVME 256GB
KLEVV SATA 240GB
FASPEED SATA 360GB
HDD: Toshiba 2TB
Toshiba 1TB

另外 火牛最好上550W

你搵果間周八數碼
我睇完d貨品介紹

你要買買到夠
我唔阻你嘞真係

你=樓主
re錯sor

唔該晒特登幫我睇 搵緊香港+newegg算了

牛你上新高登睇下
有些舊款銅牌牛冇咁貴
一樣可以慳住玩